<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>My wordpress</title>
	<atom:link href="http://localhost/word/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://caothithuyduong.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Thu, 25 Aug 2022 07:19:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Các bước rửa mặt đúng cách cho người bận rộn!</title>
		<link>https://caothithuyduong.github.io/mywordpress/2022/08/18/cac-buoc-rua-mat-dung-cach-cho-nguoi-ban-ron/</link>
					<comments>https://caothithuyduong.github.io/mywordpress/2022/08/18/cac-buoc-rua-mat-dung-cach-cho-nguoi-ban-ron/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[thuy duong]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 18 Aug 2022 07:20:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://caothithuyduong.github.io/mywordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Rửa mặt không còn xa lạ với giới skincare. Tuy nhiên, không phải ai cũng biết rửa mặt đúng cách để làn da khỏe mạnh, sạch sâu. Dưới đây là các bước rửa mặt cần và đủ để tối ưu thời gian cho người bận rộn. Bước 1: Tẩy trang. Ngay cả khi sữa rửa&#8230; <a class="more-link" href="https://caothithuyduong.github.io/mywordpress/2022/08/18/cac-buoc-rua-mat-dung-cach-cho-nguoi-ban-ron/">Continue reading <span class="screen-reader-text">Các bước rửa mặt đúng cách cho người bận rộn!</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://media.giphy.com/media/xUPJUvoyx5DH1tHG7e/giphy.gif" alt="" width="651" height="363"/></figure>



<p>Rửa mặt không còn xa lạ với giới skincare. Tuy nhiên, không phải ai cũng biết  rửa mặt đúng cách để làn da khỏe mạnh, sạch sâu.</p>



<p>Dưới đây là các bước rửa mặt cần và đủ để tối ưu thời gian cho người bận rộn.</p>



<p class="has-vivid-purple-color has-text-color has-large-font-size">Bước 1: Tẩy trang.</p>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:41% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="2204" height="2755" src="https://caothithuyduong.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/no-revisions-psNvGWPylJs-unsplash-1.jpg" alt="" class="wp-image-15 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-text-align-left">Ngay cả khi sữa rửa mặt của bạn cũng loại bỏ lớp trang điểm, chỉ sử dụng nước tẩy trang vẫn là tốt nhất để loại bỏ tất cả các lớp trang điểm trên khuôn mặt, bao gồm cả son môi và kẻ mắt.</p>



<p class="has-text-align-left"> Dùng bông thấm nước tẩy trang lau nhẹ khắp mặt để loại bỏ lớp trang điểm trên mặt hiệu quả. Sức mạnh làm sạch của sữa rửa mặt sẽ giúp loại bỏ lớp trang điểm dư thừa trên mặt. Tuy nhiên, nếu không dùng tẩy trang mà chỉ dùng sữa rửa mặt thì sẽ không thể làm sạch hết bụi bẩn trong lỗ chân lông.</p>
</div></div>



<p class="has-vivid-purple-color has-text-color has-large-font-size">Bước 2: Lấy sữa rửa mặt ra tay và nhẹ nhàng massage lên mặt.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="5472" height="3648" src="https://caothithuyduong.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/muyuan-ma-AnFpLB-kS9I-unsplash-4.jpg" alt="" class="wp-image-16"/></figure>



<p> Sau khi rửa mặt lại nước ấm,không nên massage mạnh mạnh sữa rửa , vì không những làm tổn thương bề mặt da mà còn không thể làm sạch sâu làn da của bạn. </p>



<p>   Thay vào đó, hãy massage da theo vòng tròn trong ít nhất 60 giây. Đó là cách giúp kích thích hệ bạch huyết, giúp lưu thông máu và oxy. </p>



<p>Nhớ massage theo chiều hướng lên để ngăn ngừa lão hóa da.</p>



<p class="has-vivid-purple-color has-text-color has-large-font-size">Bước 3: Lau Lại bằng khăn mềm:</p>



<p>Da mặt thường rất nhạy cảm nên sau khi rửa mặt bằng nước ấm, bạn hãy dùng khăn bông mềm thấm nhẹ lên mặt. </p>



<p>Bạn lưu ý nên dùng khăn sạch và khô để không làm vi khuẩn lây lan từ các vị trí khác trên da mặt.</p>



<p class="has-vivid-red-color has-text-color has-large-font-size">Một số lưu ý khi rửa mặt</p>



<p>Ngoài việc rửa mặt hàng ngày, bạn cần lưu ý một số sai lầm dễ mắc phải khiến làn da trở nên xấu hơn.</p>



<p class="has-vivid-red-color has-text-color has-large-font-size"><em>Lựa chọn sữa rửa mặt không chất lượng</em></p>



<p>Dù da bạn là da dầu, da khô hay da nhạy cảm thì bạn cũng nên tránh một số thành phần sữa rửa mặt không tốt cho da . </p>



<p>Các thành phần như paraben và cồn có thể làm da bạn bị mất nước. Khi sử dụng sữa rửa mặt có thành phần này rất dễ khiến da mặt bị khô, bong tróc hoặc nhờn, mụn vì nó thúc đẩy tuyến bã nhờn hoạt động mạnh hơn để giữ ẩm cho da mặt. </p>



<p>Một loại sữa rửa mặt tốt là sữa rửa mặt phù hợp với tình trạng da của bạn.</p>



<p class="has-vivid-red-color has-text-color has-large-font-size"><em>Không rửa tay sạch trước khi rửa mặt</em></p>



<p>Đây cũng là sai lầm ít người để ý dẫn tới việc làm sạch da mặt không tốt.</p>



<p>Cách rửa mặt sạch và an toàn nhất là rửa bằng tay của bạn, không phải khăn bông. Vì dùng khăn bông sẽ dễ gây ma sát, khiến da bị mài mòn, tẩy tế bào chết quá mạnh sẽ gây kích ứng da.</p>



<p> Do đó, rửa mặt bằng tay, bạn nên rửa sạch tay trước khi rửa mặt để không mang bụi bẩn từ tay lên mặt.</p>



<p class="has-vivid-red-color has-text-color has-large-font-size"><em><em>Chỉ rửa mặt mỗi ngày một lần</em></em></p>



<p>  Bạn có thể nghĩ rằng rửa mặt vào buổi sáng là không cần thiết vì hầu hết chúng ta đều rửa mặt trước khi đi ngủ. Tuy nhiên, đây là một quan điểm hoàn toàn sai lầm vì da mặt của bạn cũng không được sạch sẽ sau khi ngủ dậy. Bởi vì làn da của chúng ta tự tái tạo trong khi ngủ, giúp loại bỏ tế bào chết, sản xuất bã nhờn và thải độc tố. Vì vậy, cần rửa mặt vào buổi sáng để loại bỏ tế bào chết, bã nhờn tiết ra trong đêm.</p>



<p>Học cách rửa mặt đúng cách với sữa rửa mặt không hề khó hiểu và cần nhiều thời gian. Vì vậy, bạn cần rửa mặt đúng cách hàng ngày để có được làn da sạch mịn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://caothithuyduong.github.io/mywordpress/2022/08/18/cac-buoc-rua-mat-dung-cach-cho-nguoi-ban-ron/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
